好人好事

唔好撚俾香港政府賺錢

屌

因為有後生嘅各位
我發親都好夢